五大訴求呀！玩膠撚狗仇警行撚開啦屌！！！

大家有冇同小弟一樣發現
最近黑警被政府推出黎做箭靶比市民屌
五大訴求變左唔係唯一focus
我地抗爭左成個月
係咪到而家仲要中政府伏？？

我知黑警好撚乞人憎
但係一日政府唔退讓
我地一日爭取唔到撤回
其他訴求都好難爭取到

請各位冷靜睇清局勢
我唔係想屌兄弟 但係實在不能同意呢一刻變左做只針對黑警

agger
不過而家已經exceed咗5大訴求

借位
歡迎入嚟討論

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

推正經post
連遊行緊既時候都係屌黑警多過五大訴求

五大訴求濃縮版，往後示威請大家一齊嗌五大口號：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

pish

絕對明白
但唔係呢種撚狗式針對黑警

撚黑警針對黑警係做得啱，但唔係用呢d弱智方法

而家需要文宣組幫幫手
宣傳一d簡潔有力字句去描述五大訴求
越易上口，相信大家平時講嘅次數都多左